見到高登個邊D post成幾分鐘先有回覆真係笑出黎

依邊就幾十秒就有回覆 快撚過whatsapp
高登就幾分鐘 笑撚死

收皮啦 林早舜

😂滅亡既高登帝國

完了吧

用依啲emoji唔知點解表達唔到自己咁

真係唔想係呢度見到emoji
平時wtsapp 同fb 仲用唔夠咩

完

了

吧

仍

如呀